早餐睇真情,晚飯睇愛回家,宵夜睇皆大歡喜/卡拉屋企

一日睇足香港90,00同10年代

幾時重播香港84

你就好唔駛返工